其實無間道一早知佢係25仔

有乜理由槍口指住呀sir
從心理學分析.....

又loop